恆河～～～～

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

長洲

瓜瓜恆河啊成個都係

點解你成日開啲post都咁on9

葉太有無見過蚊蚊啊

唔好人jer你你jer我

熱豬

邊鳩個我就叫

我jerjer 你

你好感性

我唔接受

你好撚正

我隻右腳腳趾公r緊左腳腳側事關太痕

笑死

Won醒你

大波葉

收聲啦

去咗第二度空間>.<

想渣

痛我走

神獸？

當然

我哋一家人一條心